Fact check 鄭月娥

Fact check, 歡迎各位補充，有錯請指正：
1. 香港大學社工系畢業，本來大學唔收，結果要其中學幫手講情
2. 全家已有居英權
3. 被許仕仁諷刺戲稱為 [好打得],但傳媒信以為真，以為她是一個能吏
4. 曾時任發展局局長，大聲疾呼話打擊丁屋僭建，結果講就兇狠，做就look L, 不了了之
5. 競選行政長官時，說當主流民意要佢下台，佢會辭職
6. ...
7. ...

6.自已聲稱上帝叫佢參選

佢唔係讀soci咩

應該褫奪佢居英權

唔識用八達通

佢依家冇BC架
應該褫奪佢全家居英權